其實香港人對台灣既態度係點？

大大話話我上左台灣既巴哈都有6-7年

香港論壇反而少上

所以都幾好奇你地對台灣既態度

後生台仔都係垃圾

起完樓主底

按上一頁

第2個po睇完尷尬到

垃圾台狗
成日港仔港仔

樓主重弱智過班台仔